{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023090149","data":{"timestamp":" 947023090148"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023093563","data":{"timestamp":" 947023093562"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023097538","data":{"timestamp":" 947023097538"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023097997","data":{"timestamp":" 947023097997"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023137918","data":{"timestamp":" 947023137918"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023147912","data":{"timestamp":" 947023147911"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023150023","data":{"timestamp":" 947023150023"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023164200","data":{"timestamp":" 947023164199"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023169216","data":{"timestamp":" 947023169216"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023173044","data":{"timestamp":" 947023173044"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023174699","data":{"timestamp":" 947023174698"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023175586","data":{"timestamp":" 947023175586"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023178958","data":{"timestamp":" 947023178958"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023181507","data":{"timestamp":" 947023181506"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023191960","data":{"timestamp":" 947023191960"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023195695","data":{"timestamp":" 947023195695"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023200364","data":{"timestamp":" 947023200364"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023203229","data":{"timestamp":" 947023203229"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023207288","data":{"timestamp":" 947023207288"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" START_KULIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023210738","data":{"timestamp":" 947023210738"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023216859","data":{"timestamp":" 947023216859"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023222824","data":{"timestamp":" 947023222824"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" START_KWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023224527","data":{"timestamp":" 947023224527"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023226396","data":{"timestamp":" 947023226395"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023227308","data":{"timestamp":" 947023227307"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKWENDA"," userResponse":" WALIKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023230180","data":{"timestamp":" 947023230180"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023233878","data":{"timestamp":" 947023233877"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023238551","data":{"timestamp":" 947023238551"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023239855","data":{"timestamp":" 947023239855"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023241329","data":{"timestamp":" 947023241328"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023242801","data":{"timestamp":" 947023242800"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023243610","data":{"timestamp":" 947023243610"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023246018","data":{"timestamp":" 947023246018"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023248152","data":{"timestamp":" 947023248152"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" MTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023249982","data":{"timestamp":" 947023249982"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023252303","data":{"timestamp":" 947023252303"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023254854","data":{"timestamp":" 947023254854"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023264436","data":{"timestamp":" 947023264436"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023275821","data":{"timestamp":" 947023275821"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023277206","data":{"timestamp":" 947023277206"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023277296","data":{"timestamp":" 947023277296"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023279842","data":{"timestamp":" 947023279842"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023286304","data":{"timestamp":" 947023286304"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023288520","data":{"timestamp":" 947023288520"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023301100","data":{"timestamp":" 947023301100"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" MBALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023311188","data":{"timestamp":" 947023311188"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" START_HAKUNA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023312523","data":{"timestamp":" 947023312523"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023315640","data":{"timestamp":" 947023315640"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" START_ALIYEKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023321266","data":{"timestamp":" 947023321266"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023327754","data":{"timestamp":" 947023327754"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" MTO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023330376","data":{"timestamp":" 947023330376"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023331866","data":{"timestamp":" 947023331865"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023333257","data":{"timestamp":" 947023333257"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIRUDI"," userResponse":" YA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023334143","data":{"timestamp":" 947023334141"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIRUDI"," userResponse":" START_WALIRUDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023335789","data":{"timestamp":" 947023335788"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIRUDI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023336457","data":{"timestamp":" 947023336457"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023355250","data":{"timestamp":" 947023355250"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAMEBEBA"," userResponse":" ZAO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023357891","data":{"timestamp":" 947023357891"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAMEBEBA"," userResponse":" HUKU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023359535","data":{"timestamp":" 947023359534"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEBEBA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023362822","data":{"timestamp":" 947023362821"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023365819","data":{"timestamp":" 947023365819"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" ULIOKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023367537","data":{"timestamp":" 947023367536"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023372122","data":{"timestamp":" 947023372122"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023374998","data":{"timestamp":" 947023374998"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023386840","data":{"timestamp":" 947023386839"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023392248","data":{"timestamp":" 947023392248"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUWALETEA"," userResponse":" START_KUWALETEA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023394017","data":{"timestamp":" 947023394016"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUWALETEA"," userResponse":" START_KUWALETEA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023395704","data":{"timestamp":" 947023395704"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALETEA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023410057","data":{"timestamp":" 947023410056"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" NDUGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023410060","data":{"timestamp":" 947023410060"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" ZAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023422843","data":{"timestamp":" 947023422843"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOYAONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023423192","data":{"timestamp":" 947023423192"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947023423454","data":{"timestamp":" 947023423454"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947034795166","data":{"timestamp":" 947034795166"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947034800016","data":{"timestamp":" 947034800016"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947034813267","data":{"timestamp":" 947034813267"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:100..800.rand.SUB-3D-H.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947034846999","data":{"timestamp":" 947034846998"," userId":" 6111002083"," sessionId":" 6111002083_20000105_005739"," gameId":" 503ec27e-8038-4083-b87d-6fd237410c22"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}